[Now新聞] 國泰發通告指將向內地提供機組人員名單

【Now新聞台】中國民航局向國泰航空發出重大航空安全風險警示，國泰向員工發通知，促請他們配合內地當局的要求。

國泰航空的告示指，預料航班在內地將面對更頻密的檢查，為避免航班延誤，機組人員應配合當地部門的檢查，國泰亦會應中國民航局要求，提交飛往內地或飛越內地領空的機組人員名單。

國泰提醒員工，機組人員的行為會被視為國泰的代表，航班或任何公司財產不應用作討論公事以外的平台，當值時亦不應發表公事以外的個人意見。

國泰表示同類型的檢查普遍見於中國或其他地方，公司長久以來都能專業、耐心及尊重地處理。

屌

SCMP話國泰炒咗2個ground crew同埋停咗被控告暴動機事所有職務

各位機組人員都好愛國

快罷工抗議，我跟

跪低好正常

跪低左 屌

無得揀啦屌

跪低已經預左
唔跪佢航權就898
我地唯有尊重同支持國泰架咋

請大家記得不割蓆
人哋已經冇奶共 大公司嚟講算係咁

俾左係咪，d機組人員一飛中國就蒸發

唔炒幾個祭旗就成間公司等執

有藉口罷工

「提交飛往內地或飛越內地領空的機組人員名單」

唔係清算名單喔ching

中國國航揸住國泰航空 近29.99%
而國泰亦都揸住國航好似近20%

點會唔跪吖真係

太古同國泰已經做左好多野喇
不過係極權之下點都要跪低

無錯 都已經算係咁嫁啦 仲想人地點

老老實實 邊有得唔跪
停飛中國都可能有得講 但中國上空都唔比經過就邊夠佢玩

擺工啦

標題都寫咗係機組人員名單only

航班或任何公司財產不應用作討論公事以外的平台，當值時亦不應發表公事以外的個人意見

呢兩句其實寫得幾聰明，所以大家唔好割蓆

佢將所有人名單都交
唔算清算嘅
侵犯私隱姐

推
你班友唔睇內文

正常既

又炒車

無人會怪國泰既

支那

希望佢地唔洗飛去蚛國

支持國泰，可以代表到香港嘅公司買少見少，唔好好珍惜就冇

交D 外國線既員工名單出去咪攪掂
面就點都話交 交乜你都吹我唔脹

提交飛往內地或飛越內地領空的機組人員名單
唔熟飛機野 但唔係提交罷工名單WOR

個兩位同事咩事

不割席

搞到仲多人擺工睇下到時跪邊面

想知嗰兩位同事衰咩

交機組人員名單啫
唔係交參與示威人員名單
機組人員名單不嬲飛前都要交

大家 標題寫咗係俾機組人員名單咋
唔使咁緊張

我地一齊罷工

意外咩？？乜仲有港豬唔知因航一早互控下變左蝈企架？？？

隔壁Post岩岩先講唔會交
邊個真?

講真
香港所有範圍都係中國領空、冇得避開

睇SCMP被炒果2個係外洩狗狗資料既

睇真d 先

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

理解國泰

睇SCMP話係外洩狗狗資料

唔跪就等摺

講真 Swire 已經做左好多 頂左好耐

不割不分不指

ground crew?!

要出香港所有都係中國領空

再提一次
冇交罷工名單
係交機組人員名單

不割

係咪之前football police 班機？

垃圾

可唔可以同歐美
講番禁止違法警察入境

不割蓆

到時一落機就跟名單拉人送去教育營

死唔割

係

屌 工會出聲未？

你有你交
Crew自己私下做乜公司冇得管

點解我冇睇過 邊到有得睇番

咁樣應該係最折衷既方案
唔好再跪

國泰員工
有事要出聲
一定盡幫

關ground crew 咩事？

五大訴求，缺一不可

又話打工仔有罷工權 完全唔撚係 仲要俾人秋後 咩世界

Ground crew suspected of data leaks

如果唔想飛大陸航線，就好快d去遊行示威啦，final call

中國真係好撚霸道

國泰員工咁都忍到咩

唔係罷工名單呀

其實放左工 我做返自己既野 關你撚事咩

罷佢啦

快啲再搞大罷工啦！

交名單俾支那同虔中有咩分別? 睇路啦員工們, 我係你就集體罷工

根本就係政治逼害

都話唔撚係擺工名單 識唔識字

交支那航班機組人員名單炸臭閪支那賤蛆

支那又點知人支唔支持抗爭，學錢學森用特異功能

中國共產黨已經係宇宙霸主
橫行霸道

罷搭啦

加油

根本同之前逼啲航空公司寫中國台灣一樣，唔跪晒都冇半跪

單機啦垃圾又block一件 搞掂

炒咩野先

中共已經開始動用權力去令所有建制埋位圍攻我地，前景不堪設想

國泰工會應該立即罷工

但其實只係交過境人員名單
即係無咩點跪其實

成班文盲唔睇字

係都暗地裹交啦

睇清楚寫乜啦

好正常喎 邊個飛就交邊個
唔飛咪唔交

經過啫。
一堆假名都冇人知啦，唔通截停架飛機對一對名咩

不割，希望相關員工冇事

仲有隻5毛狗係咁講話因航交罷工名單

仲有KA 成大半都係支那port. 雖然我唔鐘意CX 但係其實CX 其實都幫到盡

01話洩露警察資料
可能係起底

樂咖公寓肯定交咗護旗手名單俾你地臭閪支那人民公安

[勿助紂為虐] 我地一定要繼續撐匯豐 國泰

罷得工喇，出賣員工

罷工啦屌

睇文la成班

屌

其實每一班flight
去唔到地方都要提交機組人員名單

推

都幾危有電話冧巴就查晒你
根本就唔應該比，但係點反抗

有啲保留 點解要信你

dllm

但係咁做就係白色恐怖威嚇緊班人唔準再罷工

都明國泰冇得唔跪低，不割蓆

暗條毛
中共一定大大聲講已收到國泰提供名單
到時反彈仲大
而家光光明明話你知已經係最好方法

只要係太古既 不割蓆

搞國泰即係國航都搞

黑警夠搞屎棍又唔撚見佢哋走

國泰亦會應中國民航局要求，提交飛往內地或飛越內地領空的機組人員名單

啲人係咪唔睇字？

明白國泰的壓力 不割

不割蓆 不分化

當值時亦不應發表公事以外的個人意見。

都唔算跪了

唔係罷工名單就得

因航野要睇東方

員工疑洩警團航班資訊 國泰致歉稱會調查

香港比大陸領空包住
有咩分別？

你地臭閪支那班護旗手

唔好搞錯, 呢個係班機crew list

唔係當日sick leave list

希望我冇理解錯

都預左
但不割席！國泰手足繼續加油

之前國泰蝕錢 國航都冇驚過

罷工機會來了，公司獻頭祭旗咁仆街

預左係咁㗎喇，唔通淨係靠香港同國際市場？....

理解

國泰同太古已經頂到盡

罷工啪啪啪

班crew fb ig 好set 返 private 啦

逢係飛越任何國家嘅防空識別區都要報機上人員乘客名單，根本唔係新奇事。

冇錯, 係得隻護旗手係咁鳩UP

全公司都係藍絲，仲check咩

罷工啦 屌

機組名單好似正常要比？
因為入境/出境佢地都係入職員通道
唔係點知有無人混左入去？有錯請指正？

修例風波：民航局發安全警示國泰跪低 機師停職另炒2員

罷工抗議 未來一定會繼續炒人好黑暗 士氣好低 對客態度就會西

咁咪罷工

國泰都跪低？

罷工

明白

唔通真係要等天㓕中共香港先見曙光

ummm...本身睇出入境紀錄應該都check到？
要預先交咪姐係比時間佢起底，唔比佢入境或者請佢飲茶？
其實我都唔太清楚，但係講明要比晒list就成件事好鬼

agree 唔好迫得人地太緊

可能比埋電話號碼個d
即係本來只需人名性別証件號碼為、再加多小小資料？

罷工啦機場巴絲

有機會

支那做嘢駛同你3毛交代

當值時

落更做咩你都唔可以控制

有冇人統計下CX KA 有幾多班飛大陸機cancel左

放核彈都唔割

但唔祭旗就陷家鏟成間公司執笠

希望係做下樣

問題係佢唔交就無得再飛
一離開香港就係中國領空
好彩佢只係交機組人員名單
唔係罷工名單

炒左兩個啦
修例風波：民航局發安全警示國泰跪低 機師停職另炒2員

我相信所有資料都有得update嘅

好似係俾政府組織去起曬咁多機組人員既底

算係咁架啦

快d開張垃圾新卡，日日歌頌偉大的祖國

有冇人知炒果兩個做乜，唔想跟車太貼

會枱底交

含家橙

由即日起，國泰或其他嘅香港空中機組人員罷飛中國大陸

實名制
同香港班暴徒對鬧

罷工啦，燒到去航空界

唔跪先奇

交名單姐 白紙一張都叫交左既

罷工當日cancel得最多嘅就係支那線
仲交crew list？

屌你仲打算撐因航

國泰跪低無可厚非
如果香港人可以用業績同國泰講數，再加埋工會幫拖，國泰改啲歐美機唔經支那改向南飛不是夢

鼓勵大家罷工

跪低都好 佢始終係一個肯企出嚟嘅良心企業

嗰兩個ground crew係......?

冇時間嘅直接睇呢個

有時間可以睇埋呢個（呢個part3嚟 Facebook壞到斷咗直播變成三part）
禁區前員工分析到底支那咁做係對國泰定係支那不利

罷工啦！縱容支那横行，將會以後每一個員工飛內地也危險！

即係每一個人也危險！

西方民主國家既企業都要對共慘黨跪低
你地對唔對得住民主兩個字

有冇律師提供法律意見

Cathay Pacific Airways said on Saturday that two of its airport employees were sacked for leaking information and a pilot charged with rioting has been removed from flying duties.

The information leaked were the travel arrangements for a Hong Kong police soccer team, who were due to fly to Chengdu.

支持大罷工

支持國泰

仲有俾你交完名單，之後都唔使再上大陸

冇得唔跪低啦
連領空權都攞黎威脅

罷工導火線

罷工抗議啦！全港入黎機場支持
都on9

請大家別割蓆
太古已做咗好多嘢
無奶共已對得住香港人航空公司個名

依家係就算唔land大陸port，
只要航班飛過大陸領空都要交crew list

明白,一日咁多班機佢地可以慢慢睇

罷工罷坐，早d執左佢

我真係唔明點解交機組人員名單
你地都可以覺得無乜野
無錯，唔係交罷工名單
但交機組人員名單都侵犯晒私隱，又唔知佢會點處理
正如依家班狗狂check人身份證一樣
有人會覺得無野，只係check證
但你點知之後佢會唔會將全部check過既名單交比大陸?
到時洗咩搵罪入你?你一過關已經搵人夾你啦
係雨革時比人check過證既，之後係好多都去唔到澳門嫁

無辦法，別怪國泰，壓力太大了，盡左力心領。強國可以令它倒閉。

唔割
手足對唔住

點怪得佢

唔割

宜家返工要政治審查？

告鳩佢老母啦

唔割
但都支持罷工

支持罷工！國泰工會出嚟做嘢喇！

因航食屎啦
工會罷工啊！！

曲線想全公司罷工

交左名單之後即使唔影響佢地工作 但可能以後隨時入左支那境會被消失

不嬲機組名單都要交 正常程序黎 否則你點入境

因為香港機場所在的位置距離珠港分界線也就5公里，東往西起降是完全無法避免飛越內地領空的，北面有深圳，西南面都是珠海的範圍，東面還有惠州三門島，也就剩下東南面小口

支咩持？高層紅底奶到爆
訓醒未？

唔交點先

分化撚
你係國泰你可以點做
要做都做左

其實機組人員名單係每次經過或者停留大陸都會交，尤其係停留大陸，所有機組人員就好似正常見移民官出入境一樣，KA係就算唔落飛機原機返香港都要係經過大陸嗰陣拎機組人員名單同Passport資料辦手續

利伸: 前KA朋友話我知

啱
如果因航唔發得大陸領空
佢係駛再係香港機場飛

On9完未 正常係要交

極權國家

你唔交唔俾飛越領空

即係去飛去歐洲機，都要交

全港惟一有有嘅工會就係國泰
就睇吓有無人企出嚟反抗

罷飛啦屌，都唔知返唔返到香港